不能說的秘密真係好好睇

佢啲伏筆真係埋得好靚
岩岩先知原來小雨每次都要第一眼見到姐撚先可以同佢傾到計
所以成日無黎上堂 唔係佢無黎 只係姐撚見唔到佢

你唔講我點知咩秘密呀
點知好唔好睇呀

岩岩先知? 睇個時就知啦ching 唔係做咩要計步數阿